藍絲老豆今日終於屌鳩tvb

夜晚睇新聞睇到今日單野
因為有播到咩鋪頭生意好左同啲示威者訪問

睇睇吓突然佢爆左一句

「我發覺而家啲媒體真係不知所謂，咩都幫哂班搞事o靚仔！香港玩完啦！」

我聽到當堂

跟住佢飛去睇youtube又睇左幾條港人講地啲垃圾飛機片，碌碌吓碌到大j條片：

睇左幾分鐘發現比人撚狗，跟住又爆左句

「都話網上啲媒體個個都偏幫班暴徒！香港玩完啦！」

佢嬲到即刻關手機入房訓教

有咩方法可以打救下佢？

叫佢睇一手料啦
親身落場感受，最真實架喇

我老豆都係！

獨立啦，自已出來生活，唔好靠老豆反老豆

相信地平說嘅人永遠都唔會相信地球係圓

試下日播夜播比佢聽囉

警察有咩好撐

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

無錯經常播啲黃絲內容。

你老豆中二病發 「錯的不是我，錯的是這個世界！」

未反送中之前
佢都識講tvb報導唔夠全面
有線新聞正好多
依家?
叫佢睇少啲tvb新聞
叫佢轉去99或32台
佢就話我俾人洗腦 所以先覺得tvb有問題

你老豆都好啦 識用電話
我果個叫佢學下都好抗拒
話冇需要咪唔用喎
所以一日到黑都睇住83囉

離家出走，登報紙同佢脫離關係

呢個真
未體驗過係唔會明白我哋諗緊乜